我想同4點POPO記招既記者講

記者們，辛苦哂你地，但係你地問既野可唔可以問D尖銳啲，要好似捉棋咁，出奇不意。
本身臥底單野前2日，我都想叫記者問POPO會唔會擺臥底入示威者身邊。

入正題，我想比條問題比大家brainstorm一下，就近月警民衝突升溫，當中有市民會仇警，亦有警員會仇市民/示威者，亦見有警員係自己社交平台發布一D激進言論，例如抵死，打曱甴，叫人番屋企自慰(何妖講，但照入佢地數)等。咁佢地會唔會因為不能夠政治中立，而放走打示威者/斬示威者既兇徒？另外為咗令警隊民望回升及做到公務員政治中立，會唔會對嗰班發表激進言論既警員秋後算帳，或係呢段時間停職革職？
唔好答我地警員私人時間做既野/講既野唔會干犯，休班警犯罪就係咁黎
唔好答我地手頭上冇警員係自己社交平台發布一D激進言論既資料，同佢地講我地手頭上有起咗底既料，如果交比你地會唔會處理(製造番白色恐怖比佢地)。
唔好答我地可以去監警會投訴，答我地如何令警員做到政治中立

仲有樣野想問就係點樣知道臥底冇做激進行動，當中會唔會有cam記錄所有行動

推推，想話比記者聽

可能話打人 kee popo系橋装

推推推